我屋企人依個時候仲返大陸。。。

真心
叫左佢哋咪撚返大陸 係都唔聽
攞左幾個口罩走就覺得會無事
大佬呀 你返大陸同人食飯 點都會除低個罩啦下話
點防呀？
搞到有病嘅話又累死埋我
都係三十六計 走為上計
既然佢哋唔打算返黎之後自我隔離
咁我唯有走先啦
各位有屋住人返左大陸嘅手足 走得就好走喇
呢隻支那病毒真係唔小野
記得帶口罩 勤洗手 廁所板冚好 用漂白水消毒
千祈唔好死係隻支那病毒手 仲要留返條命仔
光復香港 時代革命

襯佢哋返去嗰陣換門鎖

我都有一樣煩惱
屋企人講極都唔聽 兩兄弟勸左幾日
係咪要出動到剪卡先阻止到

仲係學生 我都想走

都返左啦 依家剪都無用

我真係祝你平安呀

以為自己開post

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

你屋企人自己死撚曬就無所謂啫！
咪撚返嚟累鳩人！

佢仲有無長輩呀，出動埋長輩勸。

我屋企又係，過年返左佛山，去到年初四先返香港，而家諗緊出去租酒店住返兩個禮拜隔一隔離先